［I/A] 海島紀元 Dawn of Isles -薩爾達畫風高質mmorpg 有寄賣系統可無課玩

官網

IOS:

Android:

SERVER: 聖者廣場
部落 ：LiHKG (ID:84)

呢張係當時第一次打部落戰（40vs40)影嘅金鐘相

Gameplay片：
副本PVE

pvp

大型部落戰

遊戲內可轉日文語音 強烈建議轉 和支援 60FPS 畫面

依家隻game同熊本熊搞緊聯名活動，完成活動可以換隻熊本熊返嚟做寵物

遊戲介紹

遊戲一開始可供選擇的四種基礎職業分別為鬥士、遊俠、舞姬、戰祭，每種職業又分為兩套天賦，一共有八種戰鬥職業方向，玩家可以根據個人喜好培養專精的職業路線。

在傳統角色扮演的基礎上，《海島紀元》還將採集製作、島嶼建設、元素互動、寵物馴養等玩法融入其中。玩家可以透過採集、伐木、採礦、釣魚、種植等許多方式來收集不同物資建設島嶼，並與其他島嶼的玩家互動，如進入別人的家園島幫忙澆水，或者趁機將作物順走唷！

除此之外，獨特的元素互動機制也非常值得一提！不同的角色、寵物、怪物，都有各自的屬性傾向，只要善加利用火、水、土、風四大基本元素的聯動影響，就可使戰鬥的可玩性跟策略性產生豐富變化。甚至在寵物參與戰鬥中，元素聯動的運用也發揮了重要作用。搭配上物攻、法攻、回復、肉盾、輔助等不同戰鬥類型的寵物，可使傷害效果獲得極大的加強喔！

遊戲玩法

家園系統

圖入面中間最大嗰座島嘅就係我地部落主島，而圍係隔離細細粒嘅就係我地部落成員嘅家園島

喺家園島同古古合照

咁家園島有咩玩呢 就係俾你起各種唔同嘅建築物 例如 熔爐屋 皮革屋或者廚房等等 玩家可以喺遊戲內唔同嘅地圖透過採集，掘礦，釣魚等等去收集材料再喺家園島嘅建築進行加工 之後就可以喺寄賣系統度向其他玩家出售嚟賺錢 而喺game入面賺到嘅錢係可以買到大部份商城道具 呢個亦係隻game其中一個最大嘅優點

副本

呢隻game雖然有自動戰鬥，但係如果你喺副本入面開嘅話基本上係必死，同埋好大機會會俾其他玩家屌 入面普通玩家都好唔鍾意人自動戰鬥 尤其是係精英副本入邊，精英副本入邊就算你唔開自動戰鬥都係極難過關 好需要合作性

PvP/WvW

依家有嘅模式係 3v3 5v5 同埋部落戰40v40 重點係部落戰超刺激

每日限時活動

小虎快滾
類似Mario kart嘅玩法 騎住隻嘢鬥快衝終點，其間可以用道具陰鳩人，好玩但有時會玩到想丟電話

魚王挑戰賽
限時內釣魚鬥多鬥高分，呢個因爲我釣魚廢所以少玩

家園保衛戰
合作守城

鉤索大作戰

有玩過魔獸鉤肥場應該玩呢個會好勁 差唔多玩法

隻game仲有好多玩法難以盡錄

連登部落急需新血！返啲download一齊玩

開完post即訓

部落開咗Line group ，新加入嘅巴打可以喺game入面dm Line ID俾我 game名：千千老師

部落依家每晚都有20-30個手足上線 新加入嘅巴打唔洗驚冇人帶打副本

Pish

推
三日上到Lv60
唔洗驚差太遠

條link 下載唔到 ios

我都唔得
我自己去App store search 海島紀元就算

新手LM

辣殺樓主

補返IOS link

唔係出左好耐？
宜家加入會唔會好難追

5月30號出 出咗未到1個月
隻game新手會有經驗加成 好快追到

你都新手

返屋企down黎玩下

求其玩 大約4-5日會追返個 lvl

等你 10lv左右先可以入到部落 到時直接申請

今晚down黎試下先

陣間down黎搞搞佢

寄賣情報會喺line group度傾 可以喺game dm我我邀你入group 一齊賺大錢做黨主席

部落戰需要人手

推

職業方面目前隻game補同坦係最缺 新加入嘅可以考慮下玩坦補

推圖會唔會辛苦

唔會 主線唔難推 坦同補都有第二輸出專精

你用咩手機玩？

I phone 7 同埋iPad mini 5

D精英副本好難打

戰寵推薦

介紹啲最多人用嘅先

太陽花

評分：

適合職業：全職

最泛用嘅戰寵 強力補師 補師用最合適

熊本熊

評分：

適合職業：鬥士、射手、戰祭、輸出舞姫

除咗奶之外其他都好適合，擁有四招強力buff技 坦鬥士用效果最好

幽影豹

評分：

適合職業：所有輸出職

幫你加增傷buff同埋4下普攻必定暴擊 加上寵物本身輸出都唔錯

烈風犬

評分：

適合職業：所有輸出職

雖然冇增益效果，但係主動技招連鎖閃電op ，aoe 神技 打單體都唔差

香蕉小猴

評分：

有補血技嘅輸出寵 攻守合一

新手補師 lm

入咗部落未

一開波講國語既喂

好似ok wor 係咪有tg

正！終於搞到聽日文睇繁體

邊度有得捉呢幾隻野

有得轉

我地部落用line
巴打入咗部落之後dm我

認真隻驚真係幾好玩 點解咁少人玩同埋冇人開post講
淨係冇vip同埋啲濕鳩驚玩幾分鐘就彈啲野出黎叫你課金己經完爆其他mmorpg驚

除咗熊本熊要做活動換之外，
其他全部都喺地圖野外捉到 好常見

出現地點

烈風犬：纏風峽灣。烈風高地

太陽花：阿魯巴島。儀祭路口

幽影豹：晶木島。幽影殻

小猴：阿魯巴島。哈巴哈拉港前

我都想知 玩過咁多隻手機mmo都同呢隻冇得比

多謝樓主入咗工會之後cow到女了

呢啲基本

好多巴打入咗部落喇 未開始玩嘅快啲download

我喺第二個ser
轉唔轉過嚟一齊玩好呢

巴打嗰邊玩到咩進度 部落成型未
如果未玩到好後期就過嚟一齊玩啦

有無link 未入部落想一齊玩

使唔使課金？

ios 同AN 係咪同一個SER?
大家玩緊SER1?

應該同Ser
大多數玩ser 1
因為開左Lihkg 部落

冇vip 要課都係得首儲
有心玩幾日應該追得上大部份人既進度
尋日玩左5-6個鐘都己經50幾lv

其實未玩到好後，69 之後無開過

巴打game名係咩

過嚟一齊玩

Ios點解down唔到

我係app store 到下載一半又斷左

重玩咩職好呢？零/微課

揀左戰祭來玩
自己唔鐘意玩近戰同唔想做人妖
應該會輕課
揀咩寵好

咩機 好似 i6以下先唔得

坦補 0課絕對冇問題 輸出都得 不過要練好技術

攻擊型：烈風犬、幽影豹

輔助型：太陽花

留名，新手玩咩ser 可以一齊玩？

聖者廣場 部落名: LiHKG

啱啱玩 申請左

iPhone X

本身玩開ser2 但樓豬個部落太多人一齊玩 唔撚駛諗 即轉

識野

咁大件事 reboot一次試試

模擬器玩到?

請問玩ser幾？

Ser1 唔好去ser2 on9先玩ser2

樓豬有講

SERVER: 聖者廣場

留名

試過 好似唔得

前日開始玩 依家轉ser跟樓主

可以 巴哈有教學

喺部落等你

啱啱開始玩 想問下係咪咩怪都可以試下捉同佢跳舞？

野外遇到嘅怪都可以捉

Btw 快啲入部落

幾lv先入得？ 唔見有呢個功能

模擬器同iOS無得互通？

10lv 跟住任務做會解鎖

呢個應該唔得

岩岩申請咗入部落
Id:黑警降臨

Accept咗

熊本熊點先有? 1500coin換?

係啊巴打 不過個活動 30/5開始 依家得返一個星期就完
依家加入應該儲唔切1500熊幣 如果對隻熊有愛想換嘅可能要課少少 你預100-200hkd左右啦

有冇分日服同美服？ 見隻game全英文咁既

申請左 Id Chrissy
我係巴打

真係下載唔到.有無人一樣?

有國際服 不過我地玩台港澳服

想問 熊本熊寵物嘅入手方法？

儲熊幣 儲唔切嘅話要課金抽熊福袋 始終個活動就完

儲熊幣係搵熊本熊嘅點？同做熊本嘅任？

係啊 每晚美食祭都有 巴打入咗部落未

入咗啦

有位巴打玩兩日已經追到上嚟同我地差唔多level

XR表示下載到一半就無左
又要重新下載
無限loop

push

完全唔識解熊本熊個任，請問點解任先有幣？

另外申請咗入部落： 戚家二少

隻game幾好玩 岩岩申請左加入部落
ID: 天生神力

Lm

之前岩岩出無人講 玩左兩玩刪左
Down返先

輕輕一pish

點解iOS down唔到嘅？

試下出返桌面 按一下個icon 可能hand左
試過

巴打要課邊一款先有熊幣？

儲值石 用石嚟買熊本熊福袋 就會開到熊幣 儲夠1500熊幣就可以買熊本熊人偶

有冇人玩天涯海角?有冇部落

我咗熊本熊寵物出戰中
但放生咗
明明係放生其他竉

而家同客服嘈緊 佢話冇復原系統
又話我錯刪下次小心D
但佢話出戰中冇得放生
即係隻GAME本身有問題啦

岩岩諗住玩 原來拎唔切
大概一日儲到幾多幣？

最多應該有50-70

炸埋佢Facebook page試試 呢啲要追究

始終係限時活動 miss咗可能唔會再出 玩下先囉隻game啱玩先課少少換埋隻熊 當買公仔 同埋隻熊能力唔op 唔影響戰力

FB未炸
等緊佢覆
如果唔肯幫
我會諗炸埋FB

點會唔出呀 例排手機驚過一年又翻抄返活動 係睇你仲有無玩姐

都係嘅 想佢搞多啲聯名活動

其實呢隻GAME分咗幾多個SERVER?
點解有日本google play,下載返嚟都係同一般下載嗰個一樣

想問下公會叫咩名？

LiHKG
Server 係聖者廣場

呢個唔清楚 應該得國際ser同台港澳ser

Fk開咗係第一個服度

轉返過嚟啦

一定要開新角？有無得就咁轉

冇 你玩到幾lv

主要係課咗少少金

今晚部落巔峰上線人數有40幾個

難搞啲咁巴打自己決定

嗰邊都有個連登部落 叫長島冰茶 可以去望望

今晚打部落戰急需人手 未入部落嘅巴打盡快入

Net ease不了

冇game玩可以試試 呢隻有驚喜

試試佢

巴打嚟聖者廣場 我地今晚打部落戰

Download緊

9lv可以入部落

岩岩玩 弓定補比較缺人？

缺補！入部落當你神咁拜

只係得line gp?

岩岩教學完 玩多陣入部落

改島名
香港獨立島 港獨島 有敏感字
香港毒立島就過倒 唔知會唔會俾人ban

係
入部落之後dm我

唔會啦

林鄭月娥入咗部落

我加入了

嚴重缺奶

玩咩職好？
微課

下載緊

巴打玩咩職興趣優先如果對補師有興趣就玩舞姬 我地部落缺奶

我之前玩風色都係玩奶

輸出同坦比較多人玩？

坦好多 其次輸出 奶就極少

我玩奶
上網睇可以雙修

少課雙修冇難度

我返家開始玩

加埋我 啊古獸 [url]967813[/url]

而家加入會太遲嗎？細佬想玩奶

課左8蚊 升到廿lv
想玩返補
係咪無得轉職？

點會遲，一齊玩啦

62lv打咩升好

要開新人
8蚊就到課過啦 我都係咁
玩到48lv想轉職

加晒line

隻game係咪冇人玩？

其實又唔多覺少人玩，同埋我地部落多巴打玩，每晚keep住有30-45個巴打online

申左 姜瑟琪

奶媽

揼住骨推

依家入坑遲唔遲
你地要咩職

永遠唔會遲 好易追 入嚟休閒玩都得
依家奶職比較缺

pish

申請加入ID:行路草

見到

每日keep住有最少5個巴打入嚟

玩左成日有得入部落先發現自己錯ser

幾lv先入到部落？

9lv個主線解完去咗另一地圖就可以

今日起碼廿個喎族長

唔係掛 過返嚟啦

岩岩申請，叫艷后大波蓮

今日係好似特別多

有無上班族有玩？無乜時間玩，追唔追到進度？

無吹水，剛剛族活動，我地真係好多活人玩架

全部你分身

玩落係咪風色個模組離

同薩爾達啲角色模組8成似 似唔似風色唔清楚 未玩過

部落入面9成上班族嚟
不過都有好多巴打返工時開住game吹水
Level就搵日放假煲一煲好快追到啦

申請左 id魔豆

舞姬點配點 同埋有咩培養tips

應該會課下 負擔倒雙修

建議4智1體 tips就每日升爆經之後搞搞生活建築同埋多啲留意寄賣入面有咩好賺
升戰力就升寶石>秘法>之後先裝備 當然見到有靚價裝可以買咗先

加咗好友 巴打好似未申請部落

申請左 新手岩岩玩
Id : 自由西

歡迎已批

扇同嗚杖都係4智1體？

扇先係
杖就唔清楚 跟住推薦先

佛系玩法

邊個server多活人？

聖者廣場 多人過旺角

佢喺個group度架搞清楚先

多數巴打 都係聖者廣場ser?

如果係佢就唔會明架啦 放心

係呀

點睇 我覺得9成係

岩岩搵係你自己invite佢入黎

佢喺game dm我問我可唔可以入部落

你咋不理我呀
9成9係啦

新手補師想入團, thx bro

好過風色好多

依家開始會唔會遲
同埋似唔似其他驚咁 邊個職要課先玩得起
窮撚

唔會，兩三日就70

好

唔課要學識賺錢 儲錢升裝

晏啲返到去裝黎試下先

唔遲 開咗半個月姐 有樓豬睇住你地

如果二揀一 會少課
玩鬥士定戰祭好

戰祭戰力要求會高啲 同埋啲裝貴啲

戰士啦 坦去到邊都有人要

一定要用WiFi down
係公司down唔到

想問賺銀幣打咩最好長期缺

返工時間勁少人玩

公會滿哂人申請唔到

等我巴打 清一清死人先

好 唔該巴打

Ok啦巴打 申請得

已申 叫

6點50分部落有44人

叫igotoshoo

入唔入line group巴打，呢幾日入咗好多絲

好呀 係GAME PM比ID你?

Okok

你GAME名係?

千千老師

🤤

劍盾係咪即係坦？應該點配點？

Rich

坦我覺得好難坦得勁

咁繼唔繼續玩坦好，定轉用斧？

有興趣想玩
想問ios 同android係咪可以共用ac?

少課玩咩好
坦唔推薦？

坦補要識走位就得 戰力需求唔會太高

唔可以

依家玩咩都得睇你鍾意 我地部落職業平均返

寵物點先有多d技

打差唔多level嘅副本、巨獸試煉、海域 打完尾boss都有機會領悟新技能

我申請左公會
ID 曹達華

依個係通用技，寵物技就用還原石洗

捉寵係咪求其揀就得？
同一款隻隻一樣？

建議大家唔好成日只係line到傾
係多d呢個post到傾
明明隻game係有心做 但本身隻game好缺宣傳 搞到冇乜人識
要多推post先會有人去玩

熊本熊小屋=多咗個十幾格嘅倉庫用?

老千認同

好！

好啦！兩邊同步

準備出新時裝 玩女角嘅巴打準備信用卡

搵笨7的，親

男角好柒

你咋不理我

可能用新時裝有附加能力
到時就

咁樣隻game都好快玩完

仲嚟

推部落需要人手

早上好

hi

請問抓狂的千千任務怎做？謝謝

幫千千含爆=任務完成

弓手泳裝

剛剛玩
請問有冇WIKI 或者攻略網?
新手冇咩方向

暫時不建議玩重弩 杖 槍

卡左係57lv 下個任要60lv
冇任做

入部落先 有唔明可以即刻問
啱啱開始玩記得做原神差使 家園委託板 同每日裝船兩次 呢啲必做 之後慢慢解主線就ok

打副本升最快或者掛元素

早兩日入左啦

提醒一下 熊本熊是到6/27 05:00

Down黎玩先

要課好課返嚟等佢復刻可能等副2046

9lv去到新地圖就可以入部落
聖者廣場ser 部落：LiHKG

新玩奶

部落等

唔係 個右邊我身上啲道具嚟 係留嘢俾熊本熊佢會去旅行帶禮物俾你 順帶一提 熊本熊活動27號完了

背包同倉長爆

點解down唔到
Down完個apps icon暗咗開唔到 一禁又重新down過

重開機試試 btw 咩機

有好多垃圾都唔洗留
喺商會賣

ios iphone x
試下先

得咗 一陣入部落

收到風族長睇完人妖，心情高漲，11點會係部落大派紅包

係咪冇乜人會玩杖

今日開始玩

Call完g冇錢

孝義永在心

都有 pvp唔錯多cc技

部落見巴打

又多位手足

唔怪得唔on

新手申請左入公會，ID：君月

而家先玩拎唔拎得切隻熊本熊

ID 旺仔牛奶 申請左入公會

課就嚟得切
27號 5:00am就冇 活動完咗 所以要課趁手

隻野勁唔勁

課係咪紫石再換金石咁？
即係幾錢

想問下點起道具屋. 有圖紙但唔知邊度起

你升到個家園有空地就可以去空地度起道具屋

課紫石 喺熊商店度買熊福袋 每個福袋都有幾十個熊幣 開夠1500個換得 儲夠1500幣大概用300hkd左右

坦用唔錯 其他識可用可唔用

推 仲有冇巴打一齊玩

坦要點先坦得好

用3抗同埋睇片學走位

咩職暴力

依家暫時高輸出就斧鬥士同雙刀戰祭
斧鬥士望落暴力啲霸氣啲

大隻硬漢

毒雙刀cd真係好快

其實雙刀戰祭 應該用毒還是電 ？

毒雙刀爽快 持續輸出

睇你d裝加邊個最實際

電就好高爆發但cd最長要20秒

Ｄ裝都係加法強 冇加電或毒元素

PvP先
電雙刀一波流高爆發 輸出完一輪技要等cd再入場 ，毒就可以不停持續輸出

PVE就唔清楚，有啲話用電勁有啲話用毒勁，我覺得就毒好玩啲 可以係咁出技

PVP 同人打時 就算我手動,但出技個目標成日自動轉去人哋隻寵...好煩

最大問題係pve毒有時會bug，招瞬移會入咗牆

係咪出技嗰陣？㩒實招技唔放會有條紅光出現喺敵人身上

咁大件事

自動打怪同採集幾lv先解？

打貼牆個隻青蛙副本成日中bug

想問埋 毒 連技方式次序係點?

好似40左右 唔太記得

我就係盡快用普攻同兩招毒技儲夠5粒毒素之後即刻用收割，唔夠5粒就唔好用收割 因為傷害差好遠
而儲毒素嘅方法同埋節奏應該個個人唔同 玩落就會識唔復雜

儲夠5粒先開就得，痛好多

巴打們知唔知如果同帳號開個新人，我隻熊本熊會唔會跟住個新人架？
隻玩雙刀呀........

唔會

Sad

係咪無月卡可以課？
課既話d石用黎做咩好

紫石用嚟換貝幣石幣升石升秘法換裝
月卡係$38嗰個商會技資

錢解決到嘅問題唔係問題

[b今晚凌晨5點前，熊本熊就收皮，有愛請早，有買貴無買錯][/b]

有月卡咩？ 搵唔到喎

福利

角色每日經驗上限FULL咗 隻低級寵去打元素 隻寵仲升唔升架?

升吖

部落依家仲有20個位
未開始玩嘅巴打快啲加入我地啦

樓豬係咪每日都會派福袋俾大家?

收到風係

想問下有無得自動拒絕人地邀我組隊
有個痴線佬成日狂邀我 加佢入黑名單都無用

你得罪左咩鬼神

發覺入完部落手速會快左

活力值愈低愈好？

唔好爆上限曬咗就得

個公會啲人好gay

最好每日整啲嘢嚟賣用晒佢

咪係

好嬲 次次都咁啱打緊搶唔到

首先要有料

啲料慢慢掘啦
如果想快可以直接買 扣埋成本賺少啲啲

新玩打算玩法師有咩要注意

入到咩 唔係維護緊？

延長咗要等通知

舞姬定戰祭
都係法師 舞姫就可以玩埋奶媽

應該係戰祭 中意做暴出輸出

打pvp對到咒槍 俾佢兩招技打殘敗走
準備雙修先

佢冰個拉係幾勁

冰拉加太古兩招 得返10%血

啱啱玩左日係咪暫時唔好理咁多跟任解先

係 打副本可叫部落手足幫

見到 welcome
想入line嘅話dm你id俾 果汁真好喝 部落長老

買咗女泳裝嘅手足記得放啲圖上嚟J下

隻game課金送既寵勁唔勁？

首儲定冰龍？

Both

冰龍一般般
首儲嗰隻遠古雷狼就幾好用 輸出職用幾好 雷狼你唔課都可以自己捉之後再洗遠古

係咪keep住做任就無死？
煮野同釣魚果d做到想掉電話

釣魚好玩

yuchu 申請左入會

一齊玩
有咩唔明部落頻問就得

邊個賤人做爛市！皇天擊殺！

想問進化寵物
係咪求其就得
唔洗理佢先天條件?

岩岩dl 摸索下再入族

玩左陣幾好玩

我覺得係

隻game 開左幾耐 ???

新手課金之後拎黎邊到用好？

新手冇乜位要課金，衝咗上70先

5月30號開服 新人有經驗加成

入部落啦

幾LV可以入族，我仲未入到

好鍾意收集素材起自己條村

9lv之後主線去咗新地圖就可以入部落

想知農既程度去到點 ?
一日要搞幾耐 ?

Btw 自己條村有啲建築係要優先起
例如 熔爐 獵戶 紡織 廚房等等
有嘢問可以陣間部落頻問或game dm我問

留名陣間玩

我10幾LV 佢話我未入得部落
我好專心起村同跑支線

每日淨係儲100活躍度我諗用1-1.5個鐘左右
呢個係最hea嘅玩法

暫時係咪缺坦同補？

100活躍度即係點

暫時職業平均返 睇你喜好揀

每日清晒啲每日任務就會夠100活躍度 之後可以拎獎勵

玩到搵魯魯修個支線未條死𡃁仔我搵咗半個鐘

有冇2ser部落？

推一推

Pish🙂

新手加入

想問幾SER有公會

主要係聖者SER

用雷電模擬器係咪開唔到GAME
佢話我機型不適配

巴哈有教學

死基佬

後會有期啊熊本熊

想問裝備icon右上角粒鑽石點先有

係咪要後天加工？

加「附魔」？要另外加上去

隻game 係咪好多人棄咗

人數上升中 好多新人加入

自己整嘅裝就有

冇喎 岩岩整左件
右上冇鑽石logo

竟然 我整件件都有先以為係

大家好,小弟今日入坑
請問熊本熊活動完咗
是咪無得搵佢做寵喇?

想問下隻GAME肝度高唔高?

想問下有冇職業既攻略望下
想玩遊俠但微課係咪坦好d?

完咗喇巴打 等佢復刻

可以玩下試試 個人認為隻game算多嘢做
但係想hea玩都唔大問題

微課玩輸出職都得 會升裝易啲
坦補完全唔課都冇問題

新加入巴打解完9lv個主線就可以入部落

想入 岩岩9lv

今晚一齊打部落戰

許勝不許敗！！！

岩岩申左

巴打咩名 認認人先

求入部落，巳申請

有啲與趣但唔捨得而家隻驚
玩2隻怕唔夠時間

淨係追lv唔做其他野可以auto晒好輕鬆

各位9點部落戰，記得嚟

Down嚟跟住主線hea玩下先啱玩咪繼續

戰

其實玩D咩

mmorpg 打怪主線 副本 pvp 寄賣場賺錢

感謝今晚55位手足參與部落戰
今晚大勝！
雖然空氣炮

開左個戰祭玩到20lv又想試下其他
想玩遊但係唔想用女
其實你地覺得邊個好玩

遊俠覺得好脆

遊拉打得勁好型

去到19lv 無任上20
要去打野怪升？

之後主線任會狂卡LV
打副本 跟部落副本團 限時活動等等都勁多經

鬥士有冇寵同配點推薦？
用劍同斧係咪唔同配法？

劍係坦 斧係輸出
劍用鎧甲獸 太陽花都唔錯
斧用雷狼 太陽花 幽影豹
配點通常跟推薦就得

組隊斧係咪冇乜用？
太陽花邊度有？暫時得20lv未見到

阿魯巴島 儀祭路口
斧輸出 pve pvp都勁

唔該巴打

唔知玩斧定劍好
係咪應該跟斧個配點
平時打用斧
組隊就用劍

定係調返轉跟坦既配點
平日做任果d先用斧

兩個天賦配點唔係共用 佢會俾你獨立分開點

奶媽都係用太陽花做寵？

係啊 奶得穩好多

我想問下有無分地區 係公會搵唔到lihkg
聖者廣場(jp)

利申: 新手 今朝download

有分地區 我地玩港台 巴打玩到幾lv

返嚟一齊玩啦 好快追到

好彩 發現得早 入左公會啦

哇哇哇！部落戰好多寶箱喔！！！

個個星期都要有箱開

巴打咩名

真心好玩！

雪飛

岩岩玩到30lv 有無公會可以入 聖者see

ching sick ball

LiHKG 部落急速發展中

岩岩申請左

無左熊本熊坦用咩寵？

玩到68卡左係到
每日做晒d基本野就冇野好做
想衝下lv都唔得 限死左每日上限
應該兩三日先升到1lv

申請左，玩坦，名：硬砌puzzle

到咗70lv搞搞啲裝同你打70精英

見到巴打

new hand leave name

想問下點del個角色

好似冇得del 改錯名？

成班喺入面鳩up冇人推post

熊本熊活動完左未

完左

出左街鳥

岩岩見到post頭有仲dl左落黎

玩住先啦 等佢復刻

原來隻寵騎咗就無得出戰

有無坦嘅心得？

你有咩想知?
加點就跟推薦 / 3體2敏 / 3體1敏1精
技能的話PVE就3抗 (嘲諷+風盾+反盾)
PVP就旋風+拉人+重擊/反盾
寵的話用花夠做

打副本嗰陣個受傷害嗰到成日都受唔高，輸出受個傷害仲高過我，明明隻怪已經面對住我

點同呢
你防高佢打你咪唔痛囉
其他職低防被小怪hi一下都好高傷
所以個個表唔洗睇

明白了

驚俾人小我唔識坦呀

最重要嘲諷一有就開就OK
其餘都係閃下大招
同埋要識入綠圈回血
咁樣奶就會輕鬆d

入綠圈？唔識添

奶表示
你地唔好見有奶就硬食傷啦
補唔切架
自己都避下技啦

好似打60普咁
打中間隻八爪魚
個個一黎就狗沖入去
結果經常含家產

同埋打緊真係唔好開追隨隊長
薄血果d職追住隻近戰隊長食傷經常見

綠圈會回血 奶技
同埋有個綠色逗號咁既公仔飄飄下都可以過去食
回血的

唔怪得有時地下個粒嘢啦，而家知啦巴打

down黎試下先

9lv可以入部落入到嚟say個hi

推部落人數急速上升中

我搵唔到部落 休閒新手想入

巴打你去咗國際服 我地玩港台
過返呢邊

想問吓, 頭先課咗隻豪地龍,
如果我想還原佢做遠古,
應該直接還原隻豪地龍好?
定係捉多隻佢既前置BB龍黎遠原好?
因為我隻豪地龍洗到4技

追求完美就直接還原咗隻豪地龍做遠古先 之後再慢慢洗做遠古4技

無課可以玩咩職?
其實課唔課個分別大唔大?

課同唔課一定有差距嫁啦 依家有咩手機驚唔係咁
不過呢隻冇vip系統
拍賣啲幤可以靠賣野 做活動 活躍度拎
花多啲時間同努力係可以追得上

想問做元神差事成日叫我交寶石
除佐係商城買 仲有咩方法整或收集到寶石？

做限時活動或者抽部落福袋都有時會有送寶石袋

照買啦，你交任佢會俾返錢你

啱

隻GAME毒撚單機玩唔玩得到落去

原來會比返錢 無留意到 唔該巴打解答

要3粒石 洗一次

係 高lv寵 bb龍都要3粒

玩到 不過盡量入埋部落 起碼副本有我地幫打先

希望會越黎越多人玩，隻game真心ok,
但集體活動好似唔太夠，熱鬧啲會好好多

想問課金主要有咩用
down緊

點入手70裝？ 都唔夠打70精英

整裝易啲 skip咗買寄賣賺錢嗰part

每晚11點開團帶精英

部落要人

快啲一齊玩啦

痴拎線深夜自己人隻揪大會

正

限時特賣洗唔洗買

石同沙可以買下，附魔可以打返嚟

新手想問下重斧點加點? 跟佢4力1體?

同埋點轉坦? 轉坦d 點可以重點?

仲有隻首儲狗有無用?

冇玩坦答你唔到
換武天賦可以重點
玩坦用狗就少見d，輸出寵嚟

加點跟推薦就OK
有人3力1敏1體
有人5力
自己鍾意就得

轉坦=轉劍盾
主線去到咁上下有得轉

寵的話你重斧就用冰龍啦
坦用花都好夠做

土豪成拎日引人課冰龍

我都依家都未過一次60精，你點解釋

今晚過

啱啱開左個弓手玩，是咪係咁跟主線去就得，去左第1條村就開始迷迷地

寵物係咪暫時 骸冰龍最勁

Request 左入公會
ID: 唔好搞我後邊啊

睇配合，冇話最唔最勁
最萬用就應該係花

咁重斧 到底用骸冰龍 花 定係 雷狼好
3隻都有哂4技

冰龍用嚟控制 花補血 雷狼就呢3隻入面輸出高啲
3隻平均升晒冇死

咁坦仲要唔要加力?

元素秘境掛幾耐先滿到經

幾lv巴打

50
都仲係唔知玩咩 全自動

部落咩名依家啲老手好鍾意帶新手打副本 所以新手好難體驗到難度 巴打升到上65lv打60精英就會好啲

唔洗
推薦 / 3體1敏1精 / 2體2敏1精 都可以

好game要幫推

用開iphone玩
想轉落ipad要點做

輕鬆啦 用iphone綁定email先

Line group 未玩先入都得

岩岩dl開左隻遊

申請左

部落戰入得40人咁少

對某啲部落嚟講40人已經好多
我地依家全盛時期活人夠先有呢個煩惱

好想開新post呀

自推

隻驚好似咁少人玩

組隊組勁耐
仲要有d職要俾人歧視

呢個未聽過咩職

下個post 加番個職業介紹?

不過唔知幾時先推到1001

冇乜人係度傾係度問野

開左group 就係咁
有好有唔好

部落野係gp講，其他係度咪幾好

新手玩緊鬥士
龜速升lv中
點樣可以再快d?

主線 活動

同埋副本啲獎勵次數清晒佢 喺冒險嗰度睇到仲有幾多次數

解主線, 其他活動既EXP有每日上限
到67LV 左右會卡等,
即係就算同一日入面
做晒所有任都係升唔到

點樣搵多啲錢 唔夠錢升技

課金

新手想課金 應該點課最抵?

你諗清楚課完用係邊先，你70LV未？

升技唔好撳全部升級呀！

打70精有無咩技巧呀？打咗幾次都過唔到
我坦黎

唔太清楚 巴哈都冇咩人提課金 岩岩先60幾LV
只係諗住課完可以升快D 追下LV幫大家手

課金主要係用黎買野洗寵、買料整裝。
整裝同洗寵係最大嘅坑黎。你上到70lv 了解下就知道

如要課當然係$788 嗰款，因為回增最多，課夠某限額送冰龍同冰龍騎乘証

幾戰？

19000左右

食防buff/揾隻勁奶

打到得返兩、三行血嘅時候隻奶會畀怪打死，係咪坦唔夠嘲諷？

2行血個陣奶死都冇影響。輸出allin就贏

咁好似升高小小先課都得

咁似唔夠輸出所以滅團.....

有冇拉細怪？拉咗都輸就係輸出唔夠力，唔關你事

70精有細怪？咁應該真係關我事....

2行血之後中間會出兩隻細怪，你要拉住，唔係輸出好難allin

申左
id: 紫霞

岩岩DOWN玩左陣,呢隻係咪要長時間玩嫁?

如果升LV的話每日會有限經驗，所以唔使長肝都得。

如果要拎多啲生活材料拎去賣呀咁，就要掛下機。

Thanks ，琴晚過到啦終於

好既,多謝..

想問下首儲隻寵隻狗,如果玩戰士有冇用

一般

寵黎諩，完全唔知功能如何

部落仲有冇位呀?
岩岩10LV

有位呀巴打 喺game dm 千千老師

THX!!!屌係公司成日斷線, 一陣加

維護內容

弓手副本用邊招技好D？
我依家係波浪＋冰羽＋落冰/多重風箭
好似唔多順手咁...
定係轉雙弩會勁D？

頂，堅好玩喎

我搵唔到lihkg團

巴打有冇去錯國際服

聖者廣場 JP 呢個？

我喺qoo 到download
入面好多㗎仔

頂 真係去咗國際服

去返港台服

樓主咩服，岩岩dl 左落黎

聖者廣場

新玩申左團
太宰治

第一次玩，玩咩職好

終於有高質mmorpg

想玩咩定位有坦補輸出

比較中意玩遠攻機動性果種
但唔知有無分勁唔勁

射手有分長弓同短弩天賦 兩種都勁

幾時先會轉職？

你預個零鐘啦
做晒d新手任可以隨時轉

Thanks

靈刃應該用邊3招打pve？同埋加點係3智2敏？

所有技都要升？好貴

google完全搵唔到攻略

請問有無得改返名

搞左勁耐都搞唔到

中右2行全部向左移
左邊放最右邊

Pve全毒技升晒 60lv招電技都要升

升lv有送改名物品 有似30lv送

燒錢到爆 有咩方法可以賺石幣

你去商店 商會出售嗰度賣晒啲垃圾先
其次長遠賺錢方法可以起道具屋同美食廚房 整嘢嚟賣

有興趣可以先入line group 重女
不過遊戲問題盡量都喺post問 當推post

去到第二個地圖就會解鎖部落功能 到時直接申請入嚟

聖者廣場 部落：LiHKG
需要新血

新手玩坦用咩寵好？

無課就太陽花 鎧甲獸
有課就升埋冰龍

推POST,順便問下銳齒青魚同巫毒梭魚的閃魚釣點

除委任版仲有咩方法升lv?

想問幼升邊3招技好?
另外雙唔雙修埋杖好?好似一丁友冇咩力

想問奶升邊3招技好?
另外雙唔雙修埋杖好?好似一丁友冇咩力

奶升 左2 右12
另外果幾招唔好掂啦 留返俾輸出打

杖我都係升到60lv技左右
做下任 副本扮下輸出都夠既
記得舞影果招出完要keep住普攻
你真身打一下 個影就會射一下補血

唔該曬~追過post,奶加點係4智1體?
但又見加治療強度係精神,照4智1體咁加?

4智1體應該杖黎？

我奶跟推薦既3精1智1體
如果4精1體 打打下好快唔夠魔
點都要加少少智

見呢到話扇係4智1體咁加,所以先問

70lv 之後應該做咩

扇唔點精加治強？

棄驚

係，比你捱到80又係唔夠戰力

60打後開始悶..

同意
每日就係清每日要做既任
做三幾日升1lv 重覆又重覆

呢隻game最可怕既地方係整裝
70lv我整左百幾蚊hkd 已經唔係整最好果d
80lv預計要整幾百蚊

每10lv既裝大概可以玩3星期至個幾月
玩到90真係唔敢想像
當然你可以打裝返黎 不過打返黎既裝數值極廢
玩到後面組隊會冇人權

做下商人唔洗點課都齊到裝

有冇tg group

再推

岩岩down左

快啲升夠lv入我地部落啦

你咩ser

我地係聖者ser
search LIHKG 就搵到
族長叫千千老師

想玩雙刀點配點？
手快用咗自動改名...

4智1敏（我用緊）或 3智2敏
升lv會送改名道具

我33lv仲未用得0刃..

個server冇咩人玩咁
想搵人一齊打d單人過唔到既副本都好難

但隻game的確係幾好

入咗部落未 易啲搵人陪打

新手準備入坑一問, 依家最缺都係坦同奶?

最缺射手 不過玩咩都係睇自己鍾意

揀左戰祭

申請左入部落 個名叫 我愛娜娜 thx

玩到70lv 之後勁悶

22號先大更新

畫風好正
玩下先！

原本想玩斧 係咪玩弓受歡迎D

9lv可以入部落LiHKG

弓手我地部落比較缺 不過都係睇自己鍾意

合咗服好多人

最後決定戰祭 用槍

槍依家幾勁

有無咩tips?

技能用戰詠 霜縛咒 太古

玩左陣 30lv了 好正

好快你就棄

點解😂😂😂

部落爆人未
想新加入

仲有位

依家成班升到上80冇嘢做 啲嘢打晒22號先大更新
不過你升到上嚟都差唔多更新

我成日去偷你塊田

最正係可以Hea玩
解哂任就周圍掘下野 咁就45lv

神game推post

有無分地區？

有 我地玩港台服

新手岩岩開左聖者廣場

欠2招技 仲刷唔刷好

唔好啦 留石刷章魚

章魚好勁？我見暗影豹好靚

章魚打pvp應該最高傷
Pve就螳螂

休閒玩 種下野起下野 無壓力既game 正

部落需要新血

仲有無人玩？
Dl緊落黎試下

個公會好多活人

你係邊個

回坑！ 出面都冇咩game玩

新手試玩

巴打game咩名
Btw聽日大更新

9lv入得部落

點解我down成日都down唔到落嚟玩

呢隻驚對新手友唔友善架

入嚟工會啦 除咗樓主個人on9咗啲 工會啲人都會幫你㗎

得11lv 我叫envoys,公會名係咩？

邊個

LiHKG

食屎仔肥甘

重有無人玩？
今日先啱啱down到
宜家32lv 見你地好似已經嗰個滿lv玩到無野好玩咁
另外戰祭應該點加點 啲技能係咪全部都升
btw申請左入公會 ign：枯芒草

有 快啲一齊玩
加點要請教其他人 技能要全升

申請咗，35Lv 補，ID：麥精維他奶

歡迎👏👏👏👏

開多咗隻戰祭玩

呢隻Game 雙開都Chur

50lv戰祭新手 玩緊槍 技能放邊幾個 同點要點加 之前用系統加技 全部升 而家開始冇錢加技能

60lv之後技能用 戰詠 冰縛 太古
加點我自己就4智1敏

申請左
id 仲有d橙皮

新手入坑玩唔玩得過

入得過

新手啱啱開始玩申請左公會 ID: Sutoral

有無需要課金？ 隻竉好似幾型
新手玩有咩要注意 戰祭

你講首儲隻狼？個隻係game都有得捉
前期課金都冇乜用，玩落去覺得岩玩先再課都唔遲

Fat gum